有冇人試過打打下機無啦啦爆左seed咁

好似之前有運動巴打講過入zone嗰類咁

我試過兩次

一次玩lol
放啲技同走位好似外掛咁
自己都feel到勁左幾倍

一次玩ow用豬
打足咁多場招拉都70幾80%命中
一日升左八百幾分

兩次都係玩到個人熱熱地
但兩次第二朝訓醒 都係變返個廢柴
之後都冇再試過 想再試下

有冇巴打分享下

試過 打fifa season 連勝果段可以好勁 但廢起上黎可以連敗5,6鋪

玩信長感知mh追蹤導連環反殺激到mh打字屌我mh

打信長 早場精神最好果陣估高暗位 一場中左六七次比人屌mh 同d垃圾新手解釋都哂氣

打csgo 頭半場打到好似bot咁
下半場 pre fire爆頭 1tap 爆頭 估中晒對面點玩
最後打到贏埋比人話hack
打到個人好high
之後玩第二場又變返垃圾

中二病小學雞

我估係身體分泌腎上腺素之類嘅嘢？？

玩果d反應game
有時唔小心諗住其他野低反而仲高分

係會咁
做到唔緊要又專注 會好好多

OW豬依家Nerf到勾中都殺唔死

試過 CSGO 見人就爆頭 神預測知道咩位會出現人 反應快幾拍
KDA屌打
之後變返弱智,同電腦差唔多LV

其實係你對面廢左

舊文

玩高達online,100場有一場係好似新人類覺醒咁開無雙係咁殺人

應援團2 hidden mode 全s

因為對面多新手

試過槍game係咁中，細佬喺隔蘺睇到呆咗

試過明明輸緊10kills
跟住唔知發生咩事我無啦啦殺哂佢地成隊人再加多個岩岩spawn左 (5v5)
之後拉近返d kills
但係因為有個隊友係咁死最後49-50輸左